入黎講下邊區連儂牆清左 今日(930)就去貼返！！！

手足入黎講下邊區撕左

等我可以去貼

歡迎提供情報

有冇連儂牆tg group 擺低俾小弟

我收唔到風
唔知邊度可以貼

牛頭角 近創紀之誠3 果個比人折佐未補
西灣河 近東區體育館 比人折佐未補

呢兩個channl 都有講下